住西灣河，準備818嗰日行去維園

住西灣河，準備818嗰日行去維園，到時亞Sir問我做乜，我會話去銅鑼灣買野，見前面好塞所以決定行路去，阿sir唔啱你都一齊行啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊，盡量爭取一家大細嘅人出嚟